[公投］80 億 vs 百幾萬

事件背景

警方拘捕香港自由之書女成員 涉洗黑錢達數百萬元

大家記住，國安哥度洗左80億，哥啲先係真正嘅黑錢，連盤數都唔公開，身有屎

大家跟我講一次：
黑警係洗黑錢王

任何黎自人權罪犯嘅資訊，我地一律
唔信

我就知道五毛準備人格謀殺手足，好想比佢地知道佢地係絕對小眾，
黑警係過街老鼠